睇AKB個ANN‼️荻野由佳真係同橫山結衣一樣成個弱智西咁‼️

隻手好似抽左筋咁係咁chok‼️有病⁉️

‼️
補番條LINK‼️

咁都拎第一 痴線‼️

夠唔夠我個名弱智

咁又未夠‼️你弱智好多‼️

叫條死肥豬攬住橫山結衣一齊跳樓啦‼️

樓主好波！！！

攬住生驅跳

Ok

輕度弱智笑個中度智障

佢地開ann關我咩事

你弱能‼️

橫山結衣起碼跳舞勁先，荻野由佳真係唔知做乜鳩

Ching識野

負評已比樓主

橫山結衣正到顛囉唔該

吔蕉啦你‼️

呢位青一睇就知有眼光

0ching識貨

荻野由佳完全吊打橫山結衣下化